今翻北風低溫降至14℃

受強烈東北季候風影響，本港氣溫持續下降，一對外籍男女穿上厚衣保暖。 冼偉倫攝

【本報訊】本港受一股強烈東北季候風影響，本周以來本港氣溫持續下降，預測今日將降至14℃，新界會再低兩三度，並會翻起北風。天文台預料明日氣溫將進一步降至13℃，這將是入冬以來最冷紀錄，估計低溫天氣將持續至下周初，然後逐漸回暖。

下周二始逐步回暖

昨晚入夜後，本港各區氣溫即顯著下降，不少外出市民都加披外衣。今日凌晨零時，天文台錄得氣溫16℃，相對濕度只得30%。天文台指，今日市區氣溫最低為14℃，最高氣溫為19℃，晚間天氣相當清凉亁燥，相對濕度只得30%至55%，其間會吹清勁北風，初時離岸海域及高地吹強風。
天文台又說，未來數天仍會維持天晴亁燥，明日氣溫會進一步下降至13℃，最高氣溫只得19℃，新界地區則會再低兩至三度，周日及下周一的最低氣溫也只得分別14及15℃。天文台預料下周二開始氣溫才會逐步回暖，下周三最低氣溫為18℃，最高氣溫為23℃。

2008-11-28

十年前

2008-11-28

樓主死全家

咁先係真正冬天
全球暖化

玩舊聞好撚無聊

快d凍返

攞上個禮拜嚟玩都冇咁嬲